美國將香港列入難民名單 疑批臨時保護身份加快難民申請

華府首次將香港列入美國收容難民的國家及地區名單

華府首次將香港列入美國收容難民的國家及地區名單。美國國務院知會國會，計劃十月一日起的新一個財政年度接收15,000名難民，並優先處理因宗教理由而受迫害的人士；因協助美國而面對危險的伊拉克人；以及來自香港、薩爾瓦多、危地馬拉、洪都拉斯、古巴及委內瑞拉的難民。

美國總統特朗普針對港區國安法，在七月簽署行政命令，內容包括基於人道考慮，將總統每年決定的接收難民配額分配給港人。

原文網址：

美國國會委員會通過法案 令在美港人獲臨時保護身份

美國眾議院外交事務委員會通過法案，要求美國行政部門向擔心受迫害的在美港人提供臨時保護身份，令他們可以合法留在美國，並取得工作許可。法案亦有助特定港人加快申請難民身份，包括曾因參與和平示威而被捕、起訴、拘留或判罪的港人。

法案指出，港區國安法令特定港人面臨迫害威脅，美國政策透過提供避風港去支持他們。美方應鼓勵理念相近國家，提供類似庇護。

原文網址：

呢個係咪 Tom Cotton提?
佢係支那制裁11人其中一個
侵侵人黎

坐完嘅手足可以去
踢咗保嗰啲又係，有特別方法走嘅都去啦

踢保仲可以即走拎正牌搭飛機

推一推

等左呢日好耐啦，香港人終於要做難民。

拜登見到一定好唔高興
甚至上台即刻取消所有香港法案
理撚得你兩黨共識

黑警一句「叫你個耶蘇落嚟見我」就搞到咁

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問三民主義(狗隻#226851)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

小心有大量臥底潛入。

坐完同被告緊既手足一定要優先

去美國大好前途

Impeachment

民主黨點都有唔少真係撐香港

Kamala Harris 不知幾想整走條廢老

見民主黨初選辯論都知咩事

總統好似冇得取消㗎喎

段片有冇link？好想睇

拜登要奶共......幾肉酸乜都做得出

會

多謝

9成9 跪係到痾

咁都要取消到先得㗎

叫香港人去做難民😑

要做難民比人庇護仲諗返香港

冇錯係冇得取消
但係可以無限Executive Order轟炸

五眼諗住放棄香港救晒啲人就算

一返就即刻釘牌
再入返黎關員會問你點解要返

推呀

Hong Kong gave, Hong Kong takes.

推 聖安娜製作「忠誠勇毅」月餅，網民：門市有無得買？ - 分享自 LIHKG 討論區

用健康碼禁止 🚫出境

去美國做難民都一定好過香港生活
大家快d申請 去到美國要遍地開花
全美國都要有香港村 由香港人話事
以後我地要同黑人平起平坐

曾因參與和平示威而被捕、起訴、拘留或判罪的港人

尋日俾人拉既都符合條件
不過手足去美國讀書做野先啦

美國變成有意攻打中共了
真正好消息

返來做咩？要返都光復完先返

有冇香港人一齊住

兩三年後回來煲底見

同留學生夾份一齊住囉

香港啲南亞人算唔算香港難民？

將來一定可以

即刻訂機票

其實法案都通過左，
Biden如果上任，但唔行使法案咪得
使用權在於President
有錯請指正

點解澳洲唔得？

我諗佢地要查 連你幾多條底褲都查到

佢地請香港人查香港人未得囉
一睇就知邊條係鬼

其實唔講好過講，大部分有接觸律師之類嘅手足都知道美國一路有提供政治庇護畀香港人
而家咁高調講，認真驚港共封生路唔畀人走

就好似台灣咁

普通話黎。

咪撚on9啦

批你係難民因為你話返去會被逼害， 咁你自願返去???

隨時個個有過百萬現金但係難民
邊個國家有

d人做難民以為自己係移民

咁簡單嘅邏輯都要問， 喺香港冇事即係唔係被逼害，即係唔係難民其實有幾難明

香港好多呢d on9

上海逃難香港, 之後代要做難民

Push

如果拜登上台, 唯有希望CANZUK救香港人

做美國總統咪可以

十月一係明年？

等咗好耐了

開始左啦

正呀，唔該晒

我加了港幣

第三世界

返到香港你覺得仲可以比美國移民官問你做咩要返香港?

比你走就傻啦

踢保係唔駛扣護照架
係佢冇證據起訴你

仲想返香港坐監？

難民不嬲唔可以自由回本國

可以自由回國又無穿無爛，點叫難民?

果d 叫移民

AGREE可以無穿無爛咁自由出入本國就唔叫難民

就好似維吾爾人咁 中國果面冇出境紀錄 你無神神返去 仲唔第一時間捉你去集中營

你仲有機會比美國移民官問點解返去咩

南海要一戰？

去得美國返乜香港呀

佢要玩嘢 臨起飛老作條罪拉你都重得
有手足之前法庭畀佢保釋一出法庭門口就用另一條罪嚟拉返

你講既係事實
但保釋同踢保唔同

每次拉幾百人,一個半個梗有
只不過冇證據即時起訴通常大單極有限
唔會走咁解

有大陸厘真係係洛杉磯比佢地問過點解返大陸

係